其實我好想辭職，但好驚份CV會花

辭職信個日期改完又改，都未遞比老細，而定拖過左頭一個月，變左之後辭職要睇人面色一個月要走得
老細份人雙面到三面，做事用耳聽唔用眼睇，把口生黎屈人同講離職同事是非，唔怪得之我入黎做之前公司走左十幾個人，做左一個月，日日返工都比人餵屎咁，有無絲打巴打可以支持下小妹？

利申：其實小妹份人都幾比心機工作，對人都自問幾友善，但係好人就係比人利用同埋恰架咩？

一個月,想走咪走囉,不過就唔洗寫落CV

驚咩，公司又唔係同你有親。

你拖得越遲， cv 咪越花

你到底想點先？
休息陣定轉行？

一個月內 可以即走

多過一個月少過過三個月係七日通知期

咁短時間唔寫唔寫cv都ok啦

唔係bo
頭一星期即走同無人工
頭一個月要一星期通知
過一個月要一個月通知

玩咩

頭一個星期即走都要畀人工 唔畀可以告Q佢

如果有probation 頭一個月可以即走

第一份工?
一個月咁短你話去左旅行/休息下就得, 新公司請唔請你, 其實睇你做既野本身有冇價值、關唔關個post 事

想知fg如果第一份只做半年算唔算花

半年麻煩啲
唔寫又太長空白期
最好有一個好好合理嘅辭職理由

source

你係唔係耍鳩我

邊個呃你話頭一星期走無人工

大公司hr
簽約時問
個hr 話自己新入職黎左兩個星期
但話自己好熟勞工條例

就算你返工只係一個鐘，佢都要俾人工你

哈哈
同我一樣
拖左一個月
但係我係因為同事好，又肯教，搞到唔好意思，唔知點開口
不過愈來愈明白其實唔使唔好意思
人生係自己既，想做就做啦，襯仲係fg啊
一齊加油啦！

頭一個月，做得唔開心發佢老皮，拍枱即走都仲得

一個月 唔寫落cv都得啦

佢夠膽講返工冇人工你即刻搵勞記告佢老尾都得

btw 樓豬如果唔岩真係即走就岩
fg怕咩一個幾個月

拖下拖下就過proba 想quit真係要決斷啲 最遲proba完前quit

啲上司係咁嘅閪人使撚卸佢咩
遞啦
遞左你就會輕鬆晒

利申，我宜家份工個上司一閪樣，仲比你嗰個更甚。遞撚左信即刻爽到早？。中間佢留我兩次都堅持走。仲有倒數3日就bye 9 拜佢。

其實老老77同事肯教你野因為有個新人黎可以幫輕下佢姐
教錯你野咩獲果個係佢
該走就走唔駛唔好意思

應你最後果句 呢個社會係咁 唔止公司 其實學校 你樓下公園d師奶都一樣 每個圈子都會搵一個對象黎欺負 你唔識反抗班仆街見你好恰就會越踩越上

fg出黎做野都唔會信啦下嘛
定係自己up完柒左話hr講喳
有出黎番工都唔會講得出口啦

好奇一問
假設真係樓主咁講
頭一星期即走同無人工
雖然真係唔合理
但如果合約寫到明係咁簽咗
其實又合唔合法
利申 唔識法例

勞工法凌駕所有合約

合約都唔可以凌駕勞工法例
話知你簽左乜

我都係 依家番左一個月已經好想走
但又想儲啲ft經驗 又唔知可以做邊間

勞工處見

想走咪走

1個月, 唔寫咪得

我都係
但阿姐對我真係唔錯
又肯教我
但上面果班真係又old school又西到仆街

一走份cv會花

成世冇撚走囉

膽小的女生

如果今年FG，仲要做得一個月鬆啲
宜家辭職會唔會俾其他公司嘅HR質

係唔做就快
趁而家先做得一個月
好過到三四個月唔上唔落

有咩好驚
返咁短又係新人

奴隸到呢

醒少少啦
份cv係你自己寫架

一定要寫落CV咩

re多幾次慣架啦

利申：resign當食生菜

一個月內唔過試用即走啦，下份工問起咪話自己唔想係果到做，未過試用好合理姐

話時話，想問下月薪工返左幾日，點計人工

唔寫落cv犯法，之前有人因為咁要坐10年

其實想知大家點解咁快想走 同事關係？定係份工唔啱？

想辭就辭啦，我經理又係閪到冇朋友..
利申：過proba前一兩日就辭咗..
勉強做落只會精神崩潰，工死工還在啊世姪..
下個會更好..

咪按返比例囉⋯⋯

365 / 做左幾多日

越早走越好，可以唔洗寫落cv
個gap太長又要諗理由

你有料既
個cv花到仆街都會有人請

你做左一個月已經想走
點頂到一兩年先走?
早走早著 遲啲唔上唔落仲死

識人的就係

睇清楚d 先啦。有分有試用期同無試用期架。如果無試用期，佢講法係無問題。
頭一個月要最少7日通知。所以如果頭一個星期即走就要補7日代通知金，而公司選擇用不足7日既工資當打和。

我而家就係過左一個月啦，今日又無遞信

垃圾
其實一個月又有d 咩好怕喎

喂啊，你真係同我好似，我都係唔捨得同事，又驚自己一走，就算搞好啲手尾，但唔多唔少都會煩到啲同事架嗎，唉

好多人都同我講life is too short to live happily

我大讚你夠勇啊，知唔知我係9月頭已經想走想到今時今日

哇咁你點？仲留？

祝你下份搵到好工

我唔係fg,但第一次做呢行囉，同原本對呢行嘅概念完全唔同，入黎做到隻狗咁，但唔係做我應該做嘅野囉，學就真係學到好多野，最學得到嘅野就係點樣做隻狗同呢啲人相處

真心恰我恰到食lunch嘅時間都無囉hihi

覺得唔啱做既就快啲辭職
你想拖到幾時？
唔好諗cv會唔會花
花又點冇野架

加油呀 樓主！
利申:終於今日last day左，打埋段野就quit公司群

個個叫你走

你都唔想走

咁你慢慢做過世

每日起身返工出盡力游說自已捱到收工去遞信
然後又係度拖⋯

啲感謝文我真係唔識打，你就好啦，搵到新工？我淨係知公司group msg多到返住工無時間睇，要收工後追post,辛苦過上黎呢度追

無唔想走，係唔知點開口遞信

一句，吊佢能馬頂硬上
一返工掉信
最緊要係個氣勢，走之嗎，怕乜呀？